LTM停牌圍爐區

尋日先買

唔係講咗復牌？

好似入咗otc

都未有官方消息

401嗰陣買咗一股⋯⋯

入OTC對股價有咩影響

我都係琴日先入

邊左LTMQ，但唔知點trade

依家otc1.幾
gg

邊個水你買